自首post

麻煩大家唔好再回果d叫人自首的post
呢個暴政自己有雙重執法標準，
支持的就放，反對的就屈都要屈到你入罪
什麼公民抗命，屌，你叫佢執法公正左先講。